zei de muis, wat Alice, en zuchting.
"Het is een lange staart, zeker,' zei Alice, naar beneden kijken met verwondering over de Mouse's staart; "maar waarom noem je hem verdrietig?'
en ze blijven puzzelen over terwijl de muis aan het woord was, zodat haar idee van het verhaal was zoiets als dit:-- "Fury zei muis, die hij ontmoette in het huis, "Laten we beiden naar gemeenschapsrecht: ik zal vervolgen .--Kom, ik neem geen ontkenning; wij moeten een proefabonnement: voor echt vanmorgen heb ik niets te doen."
zei de muis naar de cur "Een dergelijk proces, geachte heer, met geen jury of rechter, zou verspillen wij onze ademhaling."
"I'll be beoordelen, I'll be jury", aldus Sluwe oude Fury: "Ik zal proberen de hele zaak en veroordeel U tot de dood."
